你愛中共嗎 香港廢青

心裡有熱誠 修法無共嗚
送上中無人旁聽
仼他噏 犯乜法 你搜證
法案無出錯 月娥話你不清醒
我愈要 更大聲 去反應
i say love my hong kong
you say china no worng
這條傻婆好囉嗦
這條傻婆不say sor
這條傻婆天真可通過

接力接力

屌你老母

連登反坤狗㗎

誰人會愛我這種p牌仔
原諒我無知